(有片）平治被2車截停！多人衝出圍斬

好驚

斬車

爭人錢？

救救小哥頓

是香港嗎？

個司機

前後夾擊